中國大不如前，國力嚴重下降，國際地低史上最低

我就睇下班奶共國家俾到幾耐面你
大家埋好位就嚟喇

歸位！